(歡迎廣傳作理性討論) 各行服務性行業加強12號安全

12號當日而家好多idea出緊

如果可以罷工既罷工
唔可以罷工既 可唔可以自發幫手維持秩序

例如巴士
為保安全 馬路上慢駛 唔好發生意外
如果覺得車有啲問題壞壞地 唔好搵市民性命作賭注
安全情況下停車call返檢查等等

Push